[突發！]撐警專頁支持連儂牆活動！

呢個page相當有可疑！

唯獨撐警兩隻字好似智障人士寫嘅咁